有無人唔理安心事件覺得自己好高質?

成個格都高貴晒

覺....今日同事同我傾
我一句 關我咩事
佢啞左

睇開外國大事
巴黎聖母院著火先係我地非港豬既清泉關心既事

我乜撚都理得唔得

你個名

上連登係逐個笑港豬既post留返句: 逃犯條例

次次都有成百個正評 又精神勝利左

我會咁諗
依d野 笑下知道左咪算
但無乜必要瘋狂洗版
人生仲有好多事比偽人偷食更重要

樓主巧型

發現香港人眼界真係淺
我上一上reddit
全部都講緊巴黎單野

即刻去誠品買咗本法文版鐘樓駝俠影相放上ig. 呃咗成10個like番黎

即刻開返AC unity出黎cap圖擺上ig扮去過

即刻有港女inbox話好靚 佢都有睇新聞覺得好可惜

今日見人都話我乜都唔知, 完全無理
之後上連登出POST 話港豬未來無得救之類
再拎份買左好耐既信報放檯面
成個人高級晒

唔理
唔覺

拉咪拉, 驚閪呀
好人好姐怕乜

一般同朋友都係傾開相對論果D

巴黎聖母院著火關我叉事咩
我又唔係巴黎人

覺得樓主好高質，我出哂水，可以比條撚黎含？

高質人種

成個八婆咁雞啄唔斷係咁講呢啲八掛新聞 呢啲叫柒
唔係叫識social

尋日即刻dl unity 欣賞法國景色